真兄弟。濕店鳩又要睇達哥

kindly remind 今日同聽日 達哥都會十點半開台
好撚掛住你呀達哥❤️❤️❤️

仲有17分鐘 唔知達哥咳完未呢

今晚動腦Q都唔玩 為左撐達哥

tat time 2215 仲有15分鐘

出賣兄弟既人 有咩好睇

有無新意

達總統快救

駁唔到?